問題係考1900-1945年歷史，唔好比楊偉雄spin去二戰

中日戰爭只係1937-1945年
而問題係考1900-1945年歷史
清末、民初至二戰前（1900-1937）中日2國關係好緊
包括晚清改革、辛亥革命、留日學生、滿洲國時期東北三省工業化
只提二戰就係曲解題目意思
比佢spin去打泥漿摔角